明天牙占又過來香港支持大家好不好？

明天因公要過來

順道嚟金鐘為大家打氣

占士波台最佳會員

請食麥記
ok?

你請我定我請你？

冇所謂

幾點黎幾點走啊

中午嚟

夜晚夜啲走都得

恩公

占Ben Ho ball

James

好

好
btw like咗你Facebook Page了

碎油我愛你

昨夜又重睇一次地厚天高

學友清

你有facebook page???
有冇link

波台高汁會員

感謝

我又要like page

馬斯ching感謝你

順手like 埋 please

呢個我諗波台成員都一早like了

我都來

好，多一個人就多一分支持